有冇發現今日啲女仔着得特別靚

收皮啦！唔係着俾你睇架！

好多短裙

仲有黑絲 好透果d

估唔到冬天過左仲有黑絲睇

周街d 囡都好似暗示緊佢地想做愛咁
不過我地冇份

冇圖